有無試過好愛好愛一個人

個種感覺係點？

冇。

除非血濃於水 否則時間都會沖淡一切感情

會唔記得左自己
咩都諗佢先

佢唔開心，你會更唔開心
佢開心，你會更開心
佢愛你，你會覺得全世界冇第二件更好更幸福既事
佢後來唔愛你，你會好難好難受，但仍然唔捨得離開佢，生怕有刻佢突然需要返你，所以你一直stand by

我係個好被動既人，連約frd都未主動約過 識人又未主動過 除左對佢 我總係忍唔住會主動搵佢 主動 主動 同主動

到後來發現，對我主動既家人朋友，其實佢地都好愛我，但我六年黎 只係專注 佢愛唔愛我 呢個問題上
但佢冇對我主動過 除左上床之外。